「分享」 一齊入黎多謝文宣組！

佢地密密咁付出，但面對咁大風險都唔退縮，齊齊多謝佢地！佢地並不孤單！

boring sunday night

捱住啊

大家同文宣組打打氣！我地知道你地既付出嫁！多謝！加油！

感謝

又多廢老又多藍c....真係好佩服佢地既勇氣

多謝文宣組